cx 今晚班 cx566 原本 0150 改左 0430。

好彩行程都唔算有影響，本來 0620 到變左 0900，向機場會坐巴本到三宮再轉巴士到淡路島洲本，而家就正路應該大概一點幾到，食個 lunch 就可以 check in。